{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "무탄"
    },
    "text": "ムタンは3号線狎鴎亭駅2番出口の新宮中学校の近くにある中華料理店です。 ここは外部とは異なり、一般中華料理店のインテリアとは異なるモダンでシンプルなインテリアとなっています。 路地の中の狭い道路に位置し、お店の前に駐車することはできませんが、代理駐車(有料)をご利用いただけます。 この食堂は団体会食や家族会のためにプライベートルームも多様な大きさで提供しています。 ただし、6人以上の場合はご予約可能で、ホールテーブルのご予約はできません。 ムタンの代表メニューとしては、ステーキトリュフジャージャー麺、マカロンメンボシャ、唐辛子油淋鶏、五香醤牛肉などがあります。 また、高興イイダコの特ちゃんぽんスープ、アワビ山辣湯、カニスープ、アワビ/ナマコ/貝柱類などの様々な専門料理も提供されます。 メニューは全部テイクアウト·デリバリー注文が可能です。 レストランの近くにはソウル宣陵と靖陵(世界文化遺産)、蚕室総合運動場、有名テーマ公園、蚕室漢江公園などの観光地があり、食事後に連携観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ムタンは3号線狎鴎亭駅2番出口の新宮中学校の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ムタンのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ムタンは一般的な中華料理店とは異なるモダンでシンプルなインテリアとなっています。"
        },
        {
            "question": "ムタンの前に駐車できますか？",
            "answer": "ムタンの前には駐車することはできませんが、代理駐車(有料)をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ムタンではプライベートルームの利用ができますか？",
            "answer": "はい、ムタンでは団体会食や家族会のためにプライベートルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ムタンで予約は必要ですか？",
            "answer": "6人以上の場合は予約が必要です。また、ホールテーブルの予約はできません。"
        },
        {
            "question": "ムタンの代表メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ムタンの代表メニューとしては、ステーキトリュフジャージャー麺、マカロンメンボシャ、唐辛子油淋鶏、五香醤牛肉などがあります。"
        },
        {
            "question": "ムタンでは特別な専門料理も提供していますか？",
            "answer": "はい、ムタンでは高興イイダコの特ちゃんぽんスープ、アワビ山辣湯、カニスープ、アワビ/ナマコ/貝柱類などの専門料理も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ムタンのメニューはテイクアウトやデリバリー注文が可能ですか？",
            "answer": "はい、ムタンのメニューは全部テイクアウトやデリバリー注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "ムタンの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ムタンの近くにはソウル宣陵と靖陵(世界文化遺産)、蚕室総合運動場、有名テーマ公園、蚕室漢江公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ムタンの近くで食事の後に楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、ムタンの近くでは食事の後にソウル宣陵と靖陵の連携観光、蚕室総合運動場や有名テーマ公園、蚕室漢江公園での散策などを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 508
    }
}